女朋友係處嘅話，可以忍幾耐唔仆住

男朋友想

但都尊重我

不過唔知可以忍幾耐...

連登仔：立即中出即飛，處女奪走

阿叔我而家已經忍唔撚住想屌撚爆你老母 屌你老母問問問 問下你老母啦

屌你老母臭西

代女朋友答你 咁舒服嘅嘢點解你會拒絕

我個人嚟講 雙方溝通好重要 性同愛係一體 你要講出你唔想嘅原因 無謂比空間對方猜度

你個人都幾自私

結婚前等到你想要先做無話忍幾耐

連登仔：
老婆唔係處女就係雞
Vs
女朋友唔肯比處我 想分手

頂盡30秒

結婚